認真post，重唔重刷好？

20歲，後門狗，住私樓(父母樓)，户口得100萬(老豆比)
無錢無女無車無樓無學歷無朋友無工作無目標無人生無車牌

無樣無肌肉無高度

無扑過野無拍過拖

原來我乜都無/_\

俾100萬我，我做你朋友

我100萬夠買ptgf，但我唔想要錢去維持關係

我十萬夠

點解唔將你嗰 100 萬 roll 到做 100 億

利申：知足常樂，小弟連一百萬都冇，係咪應該走去跳樓

到你有100萬，就發現自己高不成(偽中產),低不就(無得拎綜援)

Btw，幾歲先

24

返曬一百萬我先 再考慮重唔重刷

我幾時有話我拍過

又撚狗